香港係最早個批確診，但冇意/韓/日爆得咁犀利？

因為香港人知道中共 世衛係唔可信的
希望世界記住依個血的教訓啦
信中共政權＝自殺

歐洲人要怨就怨自己個垃圾政府信曬中共

因為個數字係假

本來只係知支那唔可信
經過今次再發現埋who同支那一樣咁唔可信

錯，因為港共沒公報真實數字

香港人試過沙士嗰種慘況，好難會好似外國人嗰種心態

個政府仲喺度沒事兒緊果時已經全部戴晒口罩嘅結果

係咪又要打 J 啦

醫院手足會知 我估真實數字差唔多

比大陸呃過一次，見過鬼緊係怕黑啦

聽林奠講唔戴罩，依家應該中好多人了
同埋網上啲文宣教人點戴罩，點洗手，清潔預防，都好有幫助
結論係香港人自救返香港人

又唔係，不過我諗今次係國際既反應會大過反送中示威

佢地會明白中共既資訊唔透明/政治架構問題同埋勢力伸延到國際組織，左右人地決定。其實同自己利益安全有關係，今次係真係直接燒到啲全世界身，冇得再好似反送中示威咁隔岸觀火

信政府早就死左啦

香港同中國得幾個關口, 係香港人嘅自律同反共救咗自己一命, 我地要多謝自己, 同埋靜靜地

先康復香港, 再光復香港

事實上好多外國人真係覺得中共係好人
尤其係歐豬